嘉道理農場吸糞車撞塌鐵閘 壓傷女工重創

中午12時20分，警方接報大埔嘉道理農場有職員被塌下的鐵閘壓傷。救援人員到場，女傷者頭頸及手受傷，將她送往屯門醫院搶救。

警方在場調查顯示，一部吸糞車離開嘉道理農場。現場大門鐵閘由4扇閘門組成，每邊兩扇對摺開關，每扇門高約12呎、濶約4呎。事發時傷者負責開閘讓車輛出入，不料吸糞車駛過時，將其中一扇閘門扯脫塌下打中她，並將她壓住。